\indent A continuaci\'on se presentaran los resultados que muestran la performance de las soluciones propuestas. Primero se mostraran los resultados para la funci\'on $f(x)$ y luego para la funci\'on $e(x)$.

\indent Se mostrar\'a con un caso testigo el procedimiento que se ha utilizado para encontrar las cotas razonablemente adecuadas para el criterio de parada y selecci\'on de punto inicial. Se Prob\'o encontrar cu\'al fue el valor \'optimo para cada criterio de parada

\subsection{Resultados de la funci\'on $f(x)$}

\subsubsection{Selecci\'on de Semilla}

\indent Para un valor de $\alpha$  fijo (16), se ha establecido el criterio de parada en una cantidad de iteraciones alta (30) y se ha variado el $x_0$ inicial. Los resultados obtenidos son:

\begin{center}
    \begin{tabular}{|c|c|c|}
        \hline
        X0         	& Resultado    	& Tiempo    	\\ \hline
        0.5		& 4 		& 3e-06  	\\
	2  		& 4		& 4e-06		\\
        4 		& 4		& 3e-06 	\\
	12 		& 4		& 3e-06 	\\
	20 		& 4		& 2e-06 	\\
	24 		& 4		& 3e-06 	\\
	1000 		& 4		& 3e-06 	\\
        \hline
    \end{tabular}
\end{center} 


\indent Luego realizamos una serie de test para ver cuanto se pierde de precisi\'on en el resultado tomando una semilla muy alejada del $\alpha$. Como criterio de parada usamos $cantidad$ $de$ $iteraciones$ fijadas en 30


\begin{center}
    \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
        \hline
        X0      &$\alpha$	& Resultado Obtenido	& Resultado Exacto    	& Tiempo    	\\ \hline
        2	&1000000	& 1000 			& 1000			& 3e-06  	\\
	2  	&2000000	& 1414.21		& 1414.21		& 3e-06		\\
        2 	&5000000	& 2236.07		& 2236.07		& 3e-06 	\\
        \hline
    \end{tabular}
\end{center} 

\subsubsection{Selecci\'on de Cantidad de iteraciones}

\indent Para un valor de $\alpha$ (16) y punto inicial fijo (2), se busc\'o la m\'inima cantidad de iteraciones para obtener un resultado aceptable. Los resultados obtenidos son:

\begin{center}
    \begin{tabular}{|c|c|c|}
        \hline
        Iteraciones         	& Resultado    	& Tiempo    	\\ \hline
        20			& 4 		& 2e-06  	\\
	15  			& 4 		& 2e-06		\\
        10 			& 4 		& 2e-06 	\\
	8 			& 4 		& 2e-06 	\\
	5 			& 4 		& 2e-06 	\\
	4 			& 4 		& 2e-06 	\\
	3 			& 4.00122	& 2e-06 	\\
	2 			& 4.1		& 1e-06 	\\
        \hline
    \end{tabular}
\end{center} 



\indent Luego realizamos una serie de test para ver cuanto se pierde de precisi\'on utilizando la mejor cota obtenida. Asique fijamos en 5 la cantidad de iteraciones.


\begin{center}
    \begin{tabular}{|c|c|c|c|}
        \hline
        $\alpha$	& Resultado Obtenido	& Resultado Exacto    	& Tiempo    	\\ \hline
        1000000		& 15646.4 		& 1000			& 1e-06  	\\
	2000000		& 31271.3		& 1414.21		& 1e-06		\\
        5000000		& 78146.3		& 2236.07		& 1e-06 	\\
        \hline
    \end{tabular}
\end{center} 


\subsubsection{Selecci\'on de Error Absoluto}

\indent Para un valor de $\alpha$ (16) y punto inicial fijo (2), se busc\'o el m\'aximo error absoluto para obtener un resultado aceptable. Los resultados obtenidos son:

\begin{center}
    \begin{tabular}{|c|c|c|}
        \hline
        $\varepsilon$         	& Resultado    	& Tiempo    	\\ \hline
        0.000001		& 4 		& 2e-06  	\\
	0.00001 		& 4 		& 1e-06		\\
        0.0001 			& 4 		& 1e-06 	\\
	0.001 			& 4 		& 1e-06 	\\
	0.01 			& 4 		& 1e-06 	\\
	0.1 			& 4.00122	& 1e-06 	\\
        \hline
    \end{tabular}
\end{center} 


\indent Luego realizamos una serie de test para ver cuanto se pierde de precisi\'on utilizando la mejor cota obtenida. Asique fijamos en 0.01 el valor de $\varepsilon$.


\begin{center}
    \begin{tabular}{|c|c|c|c|}
        \hline
        $\alpha$	& Resultado Obtenido	& Resultado Exacto    	& Tiempo    	\\ \hline
        1000000		& 1000 			& 1000			& 2e-06  	\\
	2000000		& 1414.24		& 1414.21		& 2e-06		\\
        5000000		& 2236.07		& 2236.07		& 2e-06 	\\
        \hline
    \end{tabular}
\end{center} 



\subsubsection{Selecci\'on de diferencia entre $X_n - X_{n-1}$}

\indent Para un valor de $\alpha$ (16) y punto inicial fijo (2), se busc\'o el m\'aximo epsilon para obtener un resultado aceptable. Los resultados obtenidos son:

\begin{center}
    \begin{tabular}{|c|c|c|}
        \hline
        $\varepsilon$         	& Resultado    	& Tiempo    	\\ \hline
        0.000001		& 4 		& 2e-06  	\\
	0.00001 		& 4 		& 1e-06		\\
        0.0001 			& 4 		& 1e-06 	\\
	0.001 			& 4 		& 1e-06 	\\
	0.01 			& 4 		& 1e-06 	\\
	0.1 			& 4.00122	& 1e-06 	\\
        \hline
    \end{tabular}
\end{center} 


\indent Luego realizamos una serie de test para ver cuanto se pierde de precisi\'on utilizando la mejor cota obtenida. Asique fijamos en 0.01 el valor de $\varepsilon$.


\begin{center}
    \begin{tabular}{|c|c|c|c|}
        \hline
        $\alpha$	& Resultado Obtenido	& Resultado Exacto    	& Tiempo    	\\ \hline
        1000000		& 1000 			& 1000			& 2e-06  	\\
	2000000		& 1414.24		& 1414.21		& 2e-06		\\
        5000000		& 2236.07		& 2236.07		& 2e-06 	\\
        \hline
    \end{tabular}
\end{center} 


\subsubsection{Resultados sobre convergencia para distintos valores de $\alpha$}

\indent Para analizar la convergencia del algoritmo propuesto lo ejecutamos para multiples valores de $\alpha$ para cada uno de los criterios de parada que consideramos \'optimos. \\

\indent Los valores de $\alpha$ comienzan en 0.5 y se va incrementando de 0.5 unidades hasta llegar a 10.000. Tomamos $\varepsilon$ = 0.01 y la $cantidad$ $de$ $iteraciones$ fija en 5. \\

\indent Volcamos los resultados en un gr\'afico donde se muestra el error de aproximacion seg\'un cada criterio. La f\'ormula para calcular el error de aproximaci\'on usada es: $e(x_i) = resultado_i - \alpha$. \\ A continuaci\'on volcamos los tiempos de ejecuci\'on para cada criterio.

\begin{figure}
  \includegraphics [scale=0.55] {imagenes/errores_f.png}\\
\end{figure}

\begin{figure}
  \includegraphics [scale=0.55] {imagenes/tiempos_f.png}\\
\end{figure}


 
\newpage
\subsection{Resultados de la funci\'on $e(x)$ para Newton}


\subsubsection{Selecci\'on de Cantidad de iteraciones}

\indent Para un valor de $\alpha$ (0.25) y punto inicial fijo (0.5), se busc\'o la m\'inima cantidad de iteraciones para obtener un resultado aceptable. Los resultados obtenidos son:

\begin{center}
    \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|}
        \hline
        Iteraciones         	& Resultado    	& Tiempo    	\\ \hline
        20			&2 		& 1e-06		\\
	15  			& 2 		& 1e-06		\\
        10 			& 2		& 1e-06		\\
	\textbf{8} 			& 2		& 1e-06		\\
	5 			& 1.96544		& 1e-06		\\
	4 			& 1.78132		& 1e-06		\\
	3 			& 1.43253		& 1e-06		\\
	2 			& 1.05206		& 1e-06		\\
        \hline
    \end{tabular}
\end{center} 

Al parecer 8 iteraciones son suficientes para obtener una buena aproximaci\'on.

\subsubsection{Selecci\'on de Error Absoluto}

\indent Para un valor de $\alpha$ (16), 8 iteraciones como m\'aximo y punto inicial fijo (0.1), se busc\'o el m\'aximo error absoluto para obtener un resultado aceptable. Los resultados obtenidos son:

\begin{center}
    \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|}
        \hline
        Epsilon         	& Resultado    	& Tiempo    	\\ \hline
        0.000001		& 0.25		& 1e-06		\\
	0.00001 		& 0.25		& 1e-06		\\
        0.0001 			& 0.25		& 1e-06		\\
	\textbf{0.001} 			& 0.25		& 1e-06		\\
	0.01 			& 0.249969		& 1e-06		\\
	0.1 			& 0.247707		& 1e-06		\\
        \hline
    \end{tabular}
\end{center} 



\subsubsection{Selecci\'on de diferencia entre $X_n - X_{n-1}$}

\indent Para un valor de $\alpha$ (16), 8 iteraciones como m\'aximo y punto inicial fijo (0.1), se busc\'o el m\'aximo epsilon para obtener un resultado aceptable. Los resultados obtenidos son:

\begin{center}
    \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|}
        \hline
        Epsilon         	& Resultado    	& Tiempo    	\\ \hline
        0.000001		& 0.25		& 1e-06	  	\\
	0.00001 		& 0.25		& 1e-06		\\
        0.0001 			& 0.25		& 1e-06	 	\\
	\textbf{0.001} 			& 0.25		& 1e-06	 	\\
	0.01 			& 0.249969		& 1e-06	 	\\
	0.1 			& 0.142		& 1e-06	 	\\
        \hline
    \end{tabular}
\end{center} 


\subsubsection{Resultados sobre convergencia para distintos valores de $x_0$}

Se fij\'o una cantidad de iteraciones m\'axima viendo que en resultados previos bastaba con 8 para obtener una muy buena aproximaci\'on. 

\paragraph{1)}
$\alpha = 0.25$, $\frac{1}{\sqrt{\alpha}} = 2$
\begin{center}
    \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|}
        \hline
        X0		& Iteaci\'on 1 	& Iteaci\'on 2	& Iteaci\'on 5	& Iteaci\'on 8	\\ \hline
	\textbf{0.1}	& 0.149875	& 0.224392	& 0.731641	& 1.7785	\\
	\textbf{0.2}	& 0.299	& 0.445159	& 1.31744	& 1.99655	\\
	\textbf{0.5}	& 0.734375	& 1.05206	& 1.96544	& 2	\\
	\textbf{2}	& 2	& 2	& 2	& 2	\\
	4	& -2	& -2	& -2	& -2	\\
	8	& -52	& 17498	& -6.61481e+102	& -nan	\\
	20	& -970	& 1.14083e+08	& -6.37913e+205	& -nan	\\
	1000	& -1.24998e+08	& 2.44132e+23	& -inf	& -nan	\\
        \hline
    \end{tabular}
\end{center}

El rango de valores en los cuales la sucesi\'on converge es muy reducido. Veamos con otros $\alpha$'s por si este es un caso particular.

\paragraph{2)}
$\alpha = 0.5$, $\frac{1}{\sqrt{\alpha}} = 1.414213562$
\begin{center}
    \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|}
        \hline
        X0		& Iteaci\'on 1 	& Iteaci\'on 2	& Iteaci\'on 5	& Iteaci\'on 8	\\ \hline
	\textbf{0.1}	& 0.14975	& 0.223785	& 0.705711	& 1.37882	\\
	\textbf{0.2}	& 0.298	& 0.440384	& 1.16195	& 1.41419	\\
	\textbf{0.5}	& 0.71875	& 0.985298	& 1.41318	& 1.41421	\\
	\textbf{2}	& 1	& 1.25	& 1.41421	& 1.41421	\\
	4	& -10	& 235	& -1.55463e+56	& -nan	\\
	8	& -116	& 390050	& -1.35978e+143	& -nan	\\
	20	& -1970	& 1.91134e+09	& -5.87958e+242	& -nan	\\
	1000	& -2.49998e+08	& 3.90618e+24	& -inf	& -nan	\\
        \hline
    \end{tabular}
\end{center}

\paragraph{3)}
$\alpha = 4$, $\frac{1}{\sqrt{\alpha}} = 0.5$
\begin{center}
    \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|}
        \hline
	X0		& Iteaci\'on 1 	& Iteaci\'on 2	& Iteaci\'on 5	& Iteaci\'on 8	\\ \hline
	\textbf{0.1}	& 0.148	& 0.215516	& 0.471515	& 0.5	\\
	\textbf{0.2}	& 0.284	& 0.380187	& 0.499937	& 0.5	\\
	\textbf{0.5}	& 0.5	& 0.5	& 0.5	& 0.5	\\
	2	& -13	& 4374.5	& -1.6537e+102	& -nan	\\
	4	& -122	& 3.63151e+06	& -1.08581e+181	& -nan	\\
	8	& -1012	& 2.07287e+09	& -2.88943e+255	& -nan	\\
	20	& -15970	& 8.14601e+12	& -inf	& -nan	\\
	1000	& -2e+09	& 1.6e+28	& -inf	& -nan	\\
        \hline
    \end{tabular}
\end{center}

\paragraph{4)}
$\alpha = 16$, $\frac{1}{\sqrt{\alpha}} = 0.25$
\begin{center}
    \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
        \hline
	X0		& Iteaci\'on 1 	& Iteaci\'on 2	& Iteaci\'on 5	& Iteaci\'on 8	\\ \hline
	\textbf{0.1}	& 0.142	& 0.190094	& 0.249969	& 0.25	\\
	\textbf{0.2}	& 0.236	& 0.248846	& 0.25	& 0.25	\\
	0.5	& -0.25	& -0.25	& -0.25	& -0.25	\\
	2	& -61	& 1.81576e+06	& -5.42907e+180	& -nan	\\
	4	& -506	& 1.03643e+09	& -1.44472e+255	& -nan	\\
	8	& -4084	& 5.44938e+11	& -inf	& -nan	\\
	20	& -63970	& 2.0942e+15	& -inf	& -nan	\\
	1000	& -8e+09	& 4.096e+30	& -inf	& -nan	\\
	\hline
    \end{tabular}
\end{center}

A medida que se reduce $\frac{1}{\sqrt{\alpha}}$ ( se aumenta $\alpha$) se reduce el rango de valores en el cual la sucesi\'on converge. El rango $ \left( 0, \frac{1}{\sqrt{\alpha}} \right] $ parece ser recurrentemente convergente.

\paragraph{}
Presentar los datos de esta forma permite ver que las aproximaciones intermedias pudiendo corroborar su validez (deben ser todas positivas).


\subsubsection{Resultados sobre convergencia para distintos valores de $\alpha$}

\indent Se ejecut\'o el algoritmo para m\'ultiples valores de $\alpha$ para los criterios de parada Error Absoluto y Diferencia y se volcaron los resultados en los siguientes gr\'aficos.

\indent Se dejo de lado las mediciones de tiempo dado que no aportan datos relevantes.

\indent Los valores para los graficos son: $x_0$ = 0.1, Cantidad de iteraciones m\'axima = 8.

\newpage
\indent El siguiente gr\'afico corresponde al criterio diferencia  $|X_n - X_{n-1}|$ con $\varepsilon = 0.001$

\begin{figure}[h]
  \centering
  \includegraphics [scale=0.50] {imagenes/e_newton_d.png}\\
\end{figure}

\indent El siguiente gr\'afico corresponde al criterio error absoluto con $\varepsilon = 0.001$

\begin{figure}[h]
  \centering
  \includegraphics [scale=0.50] {imagenes/e_newton_a.png}\\
\end{figure}

\indent Se puede ver, para ambos casos, como los valores elegidos, gracias a nuestros estudios, permiten una buena aproximaci\'on para la mayor\'ia de los datos. Cuando $\alpha$ es muy peque\~na, no se adapta tan bien por que los el punto fijo se aleja mucho por lo que se deber\'ia actualizar la cantidad de iteraciones m\'axima cuando se sabe que se trabajar\'a con valores de $\alpha$ muy peque\~nos.

\indent Dado que en los gr\'aficos previos no se denota una gran diferencia en las curvas se muestra acontinuaci\'on una comparaci\'on directa entre ambos criterios.

\newpage

\begin{figure}[h]
  \centering
  \includegraphics [scale=0.50] {imagenes/e_newton_comparacion.png}\\
\end{figure}

\indent No hay diferencia substancial entre ambos criterios. Esto lleva a concluir que la mayor\'ia de los resultados llegaron al m\'aximo de iteraciones impuesto.

\subsection{Resultados de la funci\'on $e(x)$ para Secante}

\subsubsection{Selecci\'on de Cantidad de iteraciones}

\indent Para un valor de $\alpha$ (0.25) y los puntos inicial fijos (X0 = 0.5 y X1= 0.45), se busc\'o la m\'inima cantidad de iteraciones para obtener un resultado aceptable. Los resultados obtenidos son:

\begin{center}
    \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|}
        \hline
        Iteraciones         	& Resultado    	& Tiempo    	\\ \hline
        20			& -nan		& 1e-06		\\
	15  			& -nan		& 1e-06		\\
        \textbf{10} 			& 2		& 1e-06		\\
	8 			& 1.99512		& 1e-06		\\
	5 			& 1.63359		& 1e-06		\\
	4 			& 1.36847		& 1e-06		\\
	3 			& 1.112		& 1e-06		\\
	2 			& 0.854384		& 1e-06		\\
        \hline
    \end{tabular}
\end{center} 

Al parecer 10 iteraciones son suficientes para obtener una buena aproximaci\'on.

\paragraph{}
Los casos de 15 y 20 iteraciones se indefinen debido a que no se asign\'o un criterio de parada (se eligi\'o hacer una cantidad fija de iteraciones) por lo que (al trabajar con aritm\'etica finita) se produce que $x_0 \simeq x_1$. Lo cual viola la precondici\'on del M\'etodo de la Secante.

\subsubsection{Selecci\'on de Error Absoluto}

\indent Para un valor de $\alpha$ (16) y los puntos inicial fijos (X0 = 0.1 y X1= 0.15), se busc\'o el m\'aximo error absoluto para obtener un resultado aceptable. Los resultados obtenidos son:

\begin{center}
    \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|}
        \hline
        Epsilon         	& Resultado    	& Tiempo    	\\ \hline
        0.000001		& 0.25		& 1e-06		\\
	0.00001 		& 0.25		& 1e-06		\\
        0.0001 			& 0.25		& 1e-06		\\
	\textbf{0.001} 			& 0.25		& 1e-06		\\
	0.01 			& 0.249992		& 1e-06		\\
	0.1 			& 0.246313		& 1e-06		\\
        \hline
    \end{tabular}
\end{center} 



\subsubsection{Selecci\'on de diferencia entre $X_n - X{n-1}$}

\indent Para un valor de $\alpha$ (16) y los puntos inicial fijos (X0 = 0.1 y X1= 0.15), se busc\'o el m\'aximo epsilon para obtener un resultado aceptable. Los resultados obtenidos son:

\begin{center}
    \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|}
        \hline
        Epsilon         	& Resultado    	& Tiempo    	\\ \hline
        0.000001		& 0.25		& 1e-06	  	\\
	0.00001 		& 0.25		& 1e-06		\\
        \textbf{0.0001} 			& 0.25		& 1e-06	 	\\
	0.001 			& 0.249992		& 1e-06	 	\\
	0.01 			& 0.249646		& 1e-06	 	\\
	0.1 			& 0.15		& 1e-06	 	\\
        \hline
    \end{tabular}
\end{center} 

\subsubsection{Resultados sobre convergencia para distintos valores de $x_0$ y $x_1$}

Se fij\'o una cantidad de iteraciones m\'axima viendo que en resultados previos bastaba con 10 para obtener una muy buena aproximaci\'on.

\paragraph{1)}
$\alpha = 0.25$, $\frac{1}{\sqrt{\alpha}} = 2$
\begin{center}
    \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|}
        \hline
        X0		& X1	& Iteaci\'on 1 	& Iteaci\'on 3	& Iteaci\'on 6	& Iteaci\'on 10	\\ \hline
	\textbf{0.1}	& \textbf{0.15}	& 0.189775	& 0.33498	& 0.755044	& 1.73655	\\
	\textbf{0.2}	& \textbf{0.1}	& 0.233	& 0.370271	& 0.813044	& 1.79568	\\
	\textbf{0.5}	& \textbf{0.4}	& 0.666667	& 1.05455	& 1.79922	& 2	\\
	\textbf{2}	& \textbf{4}	& 2	& -nan	& -nan	& -nan	\\
	4	& 5	& -4.33333	& 507.972	& -7.56567e+23	& -nan	\\
	8	& 7	& -41	& -254707	& -inf	& -nan	\\
	20	& 17	& -753.27	& -7.89986e+09	& inf	& -nan	\\
	1000	& 980	& -1.21261e+08	& -1.31122e+29	& -nan	& -nan	\\
        \hline
    \end{tabular}
\end{center}

Primero una aclaraci\'on. Para el rango de valores [0.1 , 2], la sucesi\'on converge. Para el caso de $x_0 = 2$, $x_1 = 4$ la sucesion converge. Sin embargo, desde la iteracion 3, la sucesi\'on se indefine. Esto es similar al caso que se produjo durante el estudio de la cantidad optima de iteraciones. Estos casos son sumamente reconosibles (se alcanza el valor exacto de $\frac{1}{\sqrt{\alpha}}$ antes de indefinirse) por lo que no entorpece el estudio. 

\paragraph{}
Se puede ver que, al igual que con $e(x)$ para Newton, el rango de valores para los cuales converge es reducido. Esto era de esperarse debido a las similitudes entre el metodo de la Secante y el de Newton y por el hecho de que se trabaja sobre la misma funci\'on $e(x)$.

\paragraph{2)}
$\alpha = 0.5$, $\frac{1}{\sqrt{\alpha}} = 1,414213562$
\begin{center}
    \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|}
        \hline
        X0		& X1	& Iteaci\'on 1 	& Iteaci\'on 3	& Iteaci\'on 6	& Iteaci\'on 10	\\ \hline
	\textbf{0.1}	& \textbf{0.15}	& 0.18955	& 0.332892	& 0.726922	& 1.36629	\\
	\textbf{0.2}	& \textbf{0.1}	& 0.232667	& 0.367613	& 0.778166	& 1.38386	\\
	\textbf{0.5}	& \textbf{0.4}	& 0.655556	& 0.984923	& 1.38692	& 1.41421	\\
	2	& 4	& -0.666667	& 2.38107	& 1.39405	& 1.41421	\\
	4	& 5	& -15.4444	& -33606.1	& -inf	& -nan	\\
	8	& 7	& -93.2667	& -1.07565e+07	& -inf	& -nan	\\
	20	& 17	& -1534.35	& -2.63919e+11	& inf	& -nan	\\
	1000	& 980	& -2.42524e+08	& inf	& -nan	& -nan	\\
        \hline
    \end{tabular}
\end{center}

En el caso $x_0 = 2, x_1 = 4$ se puede ver como converge pero una de las iteraciones pasa por un valor negativo (invalido) para una aproximaci\'on de $\frac{1}{\sqrt{\alpha}}$, lo cual invalida a estos puntos iniciales del rango de convergencia.

\paragraph{3)}
$\alpha = 4$, $\frac{1}{\sqrt{\alpha}} = 0.5$
\begin{center}
    \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|}
        \hline
        X0		& X1	& Iteaci\'on 1 	& Iteaci\'on 3	& Iteaci\'on 6	& Iteaci\'on 10	\\ \hline
	\textbf{0.1}	& \textbf{0.15}	& 0.1864	& 0.305495	& 0.476647	& 0.5	\\
	\textbf{0.2}	& \textbf{0.1}	& 0.228	& 0.332881	& 0.485315	& 0.5	\\
	\textbf{0.5}	& \textbf{0.4}	& 0.5	& -nan	& -nan	& -nan	\\
	2	& 4	& -38	& -1.56976e+07	& -inf	& -nan	\\
	4	& 5	& -171	& -2.06049e+09	& inf	& -nan	\\
	8	& 7	& -825	& -4.44007e+11	& inf	& -nan	\\
	20	& 17	& -12469.5	& -8.97752e+15	& inf	& -nan	\\
	1000	& 980	& -1.9402e+09	& inf	& -nan	& -nan	\\
        \hline
    \end{tabular}
\end{center}

\paragraph{4)}
$\alpha = 16$, $\frac{1}{\sqrt{\alpha}} = 0.25$
\begin{center}
    \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|}
        \hline
        X0		& X1	& Iteaci\'on 1 	& Iteaci\'on 3	& Iteaci\'on 6	& Iteaci\'on 10	\\ \hline
	\textbf{0.1}	& \textbf{0.15}	& 0.1756	& 0.233787	& 0.249992	& 0.25	\\
	\textbf{0.2}	& \textbf{0.1}	& 0.212	& 0.243685	& 0.25	& 0.25	\\
	0.5	& 0.4	& -0.0333333	& 0.390668	& 0.334284	& 0.247847	\\
	2	& 4	& -166	& -1.91991e+10	& inf	& -nan	\\
	4	& 5	& -704.333	& -2.25222e+12	& inf	& -nan	\\
	8	& 7	& -3333.8	& -4.65766e+14	& inf	& -nan	\\
	20	& 17	& -49961.4	& -9.22974e+18	& -nan	& -nan	\\
	1000	& 980	& -7.76081e+09	& inf	& -nan	& -nan	\\
        \hline
    \end{tabular}
\end{center}

De manera similar al caso particular de la tabla \textbf{2)}, en esta tabla sucede lo mismo con $x_0 = 0.5 , x_1 = 0.4$.

\paragraph{}
A medida que se reduce $\frac{1}{\sqrt{\alpha}}$ ( se aumenta $\alpha$) se reduce el rango de valores en el cual la sucesi\'on converge. En este sentido, se comporta de manera similar a \emph{e(x) para Newton}.

\subsubsection{Resultados sobre convergencia para distintos valores de $\alpha$}

\indent Se ejecut\'o el algoritmo para m\'ultiples valores de $\alpha$ para los criterios de parada Error Absoluto y Diferencia y se volcaron los resultados en los siguientes gr\'aficos.

\indent Se dejo de lado las mediciones de tiempo dado que no aportan datos relevantes.

\indent Los valores para los graficos son: $x_0$ = 0.1, $x_1$ = 0.15, Cantidad de iteraciones m\'axima = 10.

\indent El siguiente gr\'afico corresponde al criterio diferencia  $|X_n - X_{n-1}|$ con $\varepsilon = 0.0001$

\begin{figure}[h]
  \centering
  \includegraphics [scale=0.50] {imagenes/e_secante_d.png}\\
\end{figure}

\indent El siguiente gr\'afico corresponde al criterio error absoluto con $\varepsilon = 0.001$

\newpage

\begin{figure}[h]
  \centering
  \includegraphics [scale=0.50] {imagenes/e_secante_a.png}\\
\end{figure}

\indent Dado que en los gr\'aficos previos no se denota una gran diferencia en las curvas se muestra acontinuaci\'on una comparaci\'on directa entre ambos criterios.

\begin{figure}[h]
  \centering
  \includegraphics [scale=0.50] {imagenes/e_secante_comparacion.png}\\
\end{figure}

\indent No hay diferencia substancial entre ambos criterios. Esto lleva a concluir que la mayor\'ia de los resultados llegaron al maximo de iteraciones impuesto.






